[Switch]check 吓自己部機有冇奶嘢

Ching 部機做咩搞成點

哇個背景好撚核突呀
起曬雞皮毛管棟

唔係我部機
個鬼仔話放docking 玩zelda
過熱曲咗